{
  "Choose namespace you want to edit": "選擇你想修改的 Namespace",
  "Choose branch": "選擇分支",
  "Branch alert": "我們不建議多人同時修改／共用同一分支，我們不會處理任何衝突。",
  "Recent branches": "最近使用的分支",
  "Base on": "基於分支",
  "Use existing branch": "用現有的分支",
  "Create new branch": "創建新的分支",
  "New branch name": "新分支名",
  "Existing branch name": "現有分支名",
  "Branch not found": "找不到分支",
  "Config file not found in this branch": "在此分支上找不到設定檔",
  "Branch already exists": "分支已存在",
  "Protected branch not supported": "不支援修改受保護的分支",
  "Setup config": "設置設定",
  "Use another branch": "用其他分支",
  "Test Config": "測試設定",
  "Namespaces not found": "找不到 Namespaces",
  "Fetching branch": "正在獲取分支",
  "Fetching config": "正在獲取設定",
  "Creating branch": "正在創建分支",
  "Updating record": "正在更新紀錄",
  "Fetching namespaces": "正在獲取 Namespaces",
  "Commit message": "提交訊息",
  "Saved successfully": "保存成功，你可以按 <a href='{{link}}' target='_blank' rel='noopener noreferrer'><u>這裡</u></a> 查看你提交的改動。",
  "With duplicated keys": "有重覆的 key",
  "Duplicated key": "重覆的 key",
  "Please remove all duplicated key": "請移除所有重覆的 key",
  "Delete key": "刪除 Key <b><i>{{localeKey}}</i></b>",
  "Delete key confirmation": "你確定你要刪除 Key <b><i>{{localeKey}}</i></b> ?",
  "New namespace": "創建新 Namespace",
  "Namespace already exist": "此 Namespace 已存在",
  "New language": "創建新語言",
  "Language already exist": "此語言已存在",
  "Delete namespace": "刪除 Namespace <b><i>{{namespace}}</i></b>",
  "Delete namespace confirmation": "你確定你要刪除 Namespace <b><i>{{namespace}}</i></b> ?",
  "Delete language": "刪除 Language <b><i>{{language}}</i></b>",
  "Delete language confirmation": "你確定你要刪除 Language <b><i>{{language}}</i></b> ?",
  "Changes you made may not be saved": {
    " Ary you sure you want to leave ?": "改動還未保存，你確定要離開嗎？"
  },
  "Filter": "篩選",
  "Search by key or value": "按 key 或翻譯搜尋"
}